渣打啲老爺機終於肯更新下

作為一個用左十年渣打既用家表示倍感安慰
速度終於拍得住中銀既ATM

前面係女人都係差唔多

交易處理中，請稍候

最耐係等佢出錢

其實佢個os 係咪用緊window 95?

已經慣咗去中銀拎錢

快唔快得過匯豐恆生

用過深水埗喜喜對面果部，真係世界級

個芒黃到

懶係high tech

個App好似仲停左係唔知幾多年前

入票慢到仆街

依家好撚快喔
有冇用過觀塘渣打果部
提存兩部新機都好快

換左新機 快好撚多 唔洗再排成條人龍

晨早要換啦
講真你話舊都算，但係慢得好過份
又唔係無錢 ，搞到最近先換...

換左touchmon快好多

但前面係老人/女人用就.......

啲女人用atm既技巧無更新呢

嗰兩部好似換咗，不過舊嗰部真係慢到屌出聲

寧願用東亞都唔用揸兜。

citibank 都好快，但係佢啲機太多功能，citi 客戶用嚟做入錢入票，有排等。

以前黃金商場地面嗰層都仲有部，唔駛去呢度撳，後尾無咗，寧願行到去中撚撳好過喺度排大隊。

買電腦嘢焗用 cash，點都要撳現金。

Citibank atm card係VISA/plus

vista

部新機冇外殼 好冇安全感
同埋都係慢

舊機最出名
報紙實測全港最慢
連入卡load去入密碼都要等
而家新機touch screen好快

成日入完金額同我取消交易

多功能都俾你屌

轉左MasterCard network 了

聽唔到講"再見"

有聲

屌佢老味啲舊機入四萬蚊要入十分鐘

根住有數錢聲

再見

平心以論，佢UI設計都算襟睇，但真係慢

無左「再見」 好唔慣
強烈要求渣打加返落去

依部極品，試過出錢時夾住左d 錢，之後食返d 錢入去，搞到我拎唔到錢，仲食埋我張卡

如非必要都唔會去渣打禁

咪撚搞啦，一陣又慢番架啦

Citi客戶表示超方便

DOS 3.3

我鍾意Visa多d呀....

屌佢老未，上次掀2000蚊佢出廿張100蚊黎

舖頭唔收就仆街

點解佢哋要咁做